終於搵到屬於nako嘅主題曲。。。

想踮起腳尖找尋愛 遠遠的存在❤

以為izone nako..

下
就是她...